相唔相信死後有第二個世界？

有冇物理L可以解答吓？

利申：atheist

你老母西咪第二個世界囉！你快啲番入去啦，柒頭！

Define 世界

死左=未出世

一定有
所以先會見到鬼

再做支那鬼

屌，到時咪知囉

咁嘅話 點解唔係同一世界 存在兩種形態

鬼先知

人死就好似你瞓教冇發夢咁乜野都冇

我點知呀

呢個問題只有死咗先會知，情感上我選擇相信，如果事實係冇，咁你都唔會知，亦唔會有咩損失
反而在生嘅時候會冇咁驚死

睇巴夏

死後會去異世界

戇撚柒鳩

唔信既人唔使講
信既人同佢講科學又駁你科學唔係萬能
所以呢d話題無咩意義

認同
只不過所有野都唔會transfer去新生命度
意識、精神同軀體係unique

物理撚係解答唔到依個問題的

我問你相唔相信啫

信
非物理撚
鬼嘅目擊接觸case重多過UFO啦

師兄見過

人死如燈滅

有鬼咪即係同一個世界

死咗再返嚟留言
wait me